岩岩d電停左一停

唔知係咪錯覺， 觀塘d電停左一停
又不斷好似有行雷聲